7月13號啦 未背好應援點解呀

我想係台下幫手鳩叫呀